我平安夜岀世，想聽到手足講句生日快樂

代朋友岀post

平安夜係我生日，所以想乞句生日快樂

不過今年想過得特別啲，唔想自己一個毒撚過生日，想多人熱鬧啲

雖然遊行取消咗，但青頭毒撚冇女又冇得扑野，就緊係岀去行下街啦，我都想有手足同我一齊岀去倒數，平安夜當然要聖誕節倒數

我要聽到多啲人同我講生日快樂呀

作為平安夜岀世嘅人，願平安歸香港
光復香港 時代革命

自推

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

願

平

安

歸

石原里美都係

出嚟啦

香

港

生日快樂

生日快樂 手足！

祝你生日快樂

我要聽日見到你地

我要行街

推呀，岀黎呀

.

生日快樂 光復香港 時代革命 ！香港人 要贏

喂衰仔生日快樂呀
平平安安身體健康呀
香港人加油

第一個了

出黎同你慶祝

生日快樂呀

生 日 快 樂

願平安歸香港

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

生日快樂呀喂

生日快樂 手足

Merry Xmas

手足 生日快樂 送俾你既禮物就係聽日見推 多d人同手足慶祝！！

生日快樂呀手足

光復香港，時代革命

Happy birthday 🥳

生日快樂 祝你快高長大打撚死黑警

推呀

推

生日快樂手足

生日快樂聽日有大型生日party

祝你光復香港

拉

商場見

生日快樂🎉

巴打！生日快樂！

願平安歸香港

生日快樂
記得許翻個光復香港嘅願望

生日快樂聽日見

巴打生日快樂

我都係

生日快樂🎂

你都生日快樂

繼續推

生日快樂呀手足
聽日再同你慶祝！

生日快樂 光復香港 時代革命

商場好多野行好多野睇

手足生日快樂

生日快樂！

手足平安夜生日快樂，下年煲底慶祝

...Ching影相個陣時速有冇300

聽日一齊出黎同你慶生日啊
生日快樂

天氣凍 手震

生日快樂！！！

生日快樂光復香港 時代革命

生日快樂
希望我地可以光復香港 時代革命

生快生快
咁聽日幫你慶祝啦
聽日見

生日快樂

香港獨立，唯一出路
願所有手足平安

生日快樂 不過大家記住用不推文 等有用post 上熱門

記得行商場啊

生日快樂呀平安BB

生日快樂
願平安歸香港

屌你講底咩商場啦

生日快樂

—————————————————
抗爭英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

生日快樂巴打
願各位手足平安無事 見證光復香港嘅來臨

生日快樂
聽日見

生日快樂，聽晚見啦

我哋今年一齊慶祝手足生日！

何妖首歌?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

手足 生日快樂

生日快樂
光復香港，時代革命!
香港獨立，唯一出路!

生日快樂～

光復香港 生日快樂

生日快樂
幫你諗埋個願望係光復香港

手足！生日快樂
聽日見

手足 生日快樂🎂

生日快樂 一生平安

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

我都係喎手足！
生日快樂

生快！

Push

雖然呢個時勢好難快樂，但係都祝你生日快樂

Happy birthday my bro

Happy brithday

Happy birthday bro

聽日見

生日快樂手足

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

Happy birthday

巴打 生日快樂！！Merry Christmas！！

仲有相葉雅紀

聽日將會好多人同你慶祝呀！！！

生日快樂噢！

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂
我都係平安夜出世㗎
今年又係一個人過生日，連屋企人都唔喺度
但係好在聽晚唔會再lonely Christmas喇

祝你生日快樂！光復香港 時代革命！

生日快樂
光復香港

生日快樂平安夜仔

生日快樂🎉🎂🎁🎈

生日快樂 喺商場等你

生日快樂
我今日都生日
願所有人平安返屋企

生日快樂
我已經知道你嘅願望係咩

句生日快樂行街見到你先講

Happy Birthday!~ 五大訴求 缺一不可

Happy bday

手足生日快樂 聽日荔枝角或者五區商場見

happy birthday

娘子，出黎睇耶穌

生日快樂
利申:聖誕出世

生日快樂啊手足

手足bb chu 生日快樂

生日快樂
光復香港
時代革命

手足 生日快樂啊 聽日見！

喂！巴打我都係！

今日生日出街食飯周圍要book位等位 又冇得用優惠 其實冇人地想象中咁正

生日快樂

我都平安夜生日

生日快樂呀手足

生日快樂 陣間見!!!

生日快樂！

香港獨立，唯一出路

我都係平安夜生日
生日願望： 光復香港

手足，生日快樂！

止暴制亂
香港平安

Late but
Happy birthday

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

生日快樂 有緣今晚見

不了

生日快樂🎁